何冠逸

還錢

佢條女個樣會唔會有小小嚇親人

唔知佢啦
最緊要還錢

Ashley你男朋友係狗公有咗你仲繼續周圍屌女你知道嗎

花生